%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------DOCUMENT---------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt,a4paper,oneside]{book}      % Type de document
%TODO activate
%\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{book}      % Type de document: recto - verso
%\includeonly{introduction, annexes}     % Permet de compiler seulement certains sous-fichiers

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------PACKAGE----------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%--------------DOCUMENT

%\usepackage[latin1]{inputenc}

\usepackage[french]{babel}                  % Titres en français
\usepackage[T1]{fontenc}                    % Correspondance clavier -> document
\usepackage[utf8]{inputenc}                 % gestion des accents 
\usepackage{UCLtitlepage}

%-------------PACKAGES

%\usepackage[Lenny]{fncychap}                % beaux chapitres
%\usepackage{french}
%\usepackage{abstract}
\usepackage{graphicx}                       % pour insérer des images
\usepackage{caption}
\usepackage{subfig}
\usepackage[outerbars]{changebar}           % positionnement barre en marge externe
%\usepackage{slashbox}                       % slashbox dans les tableaux
\usepackage{makeidx}                        % Indexation du document
\usepackage{multicol}                       % gestion plusieurs colonnes
%\usepackage{eurosym}                        % symbole euro
%\usepackage{ams}                            % maths avancees
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{cite}                           % citations de la bibliographie
\usepackage{lastpage}                       % reference derniere page
%\usepackage{a4wide}                         % utilisation de toute la page A4
\usepackage{openbib}                        % gestion avancée de Bibtex
%\usepackage{minitoc}                        % table des matieres dans les chapitres
%\usepackage{here}                           % avoir ses figures a la suite du texte
\usepackage{lastpage}                       % avoir la derniere page
%\usepackage{draftcopy}                     % mode brouillon
%\usepackage{moreverb}                      % envir. verbatim suppl
%\usepackage{fancyvrb}                      % envir. verbatim suppl
\usepackage{listings}                       % incl. code langages info
\usepackage{lipsum}                         % faux texte
\usepackage{fullpage}                       % utilisation de toute la page.
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{color}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{todonotes}
\usepackage[acronym,toc,nonumberlist]{glossaries}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{setspace}


%-------------RECTO - VERSO
\addtolength{\evensidemargin}{-15pt}
\addtolength{\oddsidemargin}{15pt}
\addtolength{\textwidth}{-20pt} 

%-------------CONFIG


\bibliographystyle{plain}
\usepackage{url}

%\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}   % police sans Sérif par défaut.
\definecolor{listingsComment}{rgb}{0.6,0.6,0.5333}
\definecolor{listingsIdentifier}{rgb}{0.2667,0.3333,0.3333}
\definecolor{listingsKeyword}{rgb}{0.25,0,0}%{0.2,0.2,0.2}
\definecolor{listingsString}{rgb}{0.7333,0.5333,0.2667}

\lstdefinestyle{customc}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  breaklines=true,
  xleftmargin=\parindent,
  language=C,
  showstringspaces=false,
  basicstyle=\tiny\ttfamily,
  keywordstyle=\bfseries\color{listingsKeyword},
  commentstyle=\itshape\color{listingsComment},
  identifierstyle=\color{listingsIdentifier},
  stringstyle=\color{listingsString},
}

\lstdefinestyle{customasm}{
  belowcaptionskip=1\baselineskip,
  frame=L,
  xleftmargin=\parindent,
  language=[x86masm]Assembler,
  basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
  commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
}

\lstset{escapechar=@,style=customc}                   % coupe les lignes trop longue en 2 lignes
 
\makeglossaries 

%\setlength{\parskip}{1ex plus .4ex minus .4ex}
                                 
%-------------PDF

\usepackage[pdftex]{thumbpdf}               % vignettes sur acrobat 5.0 ou sup
\usepackage[francais]{layout}
\usepackage[pdftex,                         % Paramétrage de la navigation
    bookmarks         = true,               % Signets
    bookmarksnumbered = true,               % Signets numérotés
    pdfstartview      = FitH,               % La page prend toute la largeur
    pdfpagelayout     = OneColumn,          % Vue par page
    colorlinks        = false,              % Liens en couleur
    urlcolor          = black,              % Couleur des liens externes
    pdfborder         = {0 0 0}             % Style de bordure : ici, rien
    ]{hyperref}                             % Utilisation de HyperTeX


\usepackage{pdfpages}                       % permet d'inclure des fichiers entiers pdf

%-------------REFERENCE---

\hypersetup{                             % Information sur le document
pdfauthor   = {De Fauw Sébastien},         % Auteurs
pdftitle    = {Travail de fin d'étude},                   % Titre du document
plainpages  = {true}
}

%-------------Commande------
\newcommand{\todoline}[1]
{\todo[color=red, inline]{TODO: #1}}
\renewcommand{\FrenchLabelItem}{\textbullet}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------PAGE DE GARDE----------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%-------------DEBUT DU DOCUMENT

\begin{document}
\begin{spacing}{1.2}

\ititle{Interopérabilité de 6LoWPAN-ND avec RPL}
\iauthor{\bsc{De Fauw} Sébastien}
\begin{titlepage}
\mainpage
 
\end{titlepage}

\begin{titlepage}

\begin{center}
 
%-------------HAUT DE PAGE
\vfill
\textsc{\LARGE Université Catholique de Louvain}\\[0.7cm]
\textsc{\Large Ecole Polytechnique de Louvain}\\[0.5cm]
\textsc{\Large  Pôle d'ingénierie informatique}\\[1.5cm]

\vfill
\textsc{\Large LINGI2990 - Master's thesis}\\[0.5cm]
\Large Optimisation de l'Internet des Objets\\[0.5cm]
 
%-------------TITRE

\hrulefill 
\\[0.4cm]
{ \huge \bfseries Interopérabilité de 6LoWPAN-ND avec RPL}
\\[0.4cm]
\hrulefill
\vfill
 
%-------------AUTEURS

\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Auteur:}\\
\bsc{De Fauw} Sébastien 
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Promoteur} \\
\bsc{Bonaventure} Olivier
\end{flushright}
\end{minipage}
\vfill
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large 
\emph{Lecteurs} \\
\bsc{Antonio Cordero} Juan\\
\bsc{Deru} Laurent
\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Experts externe} \\
\bsc{Dawans} Sébastien \\
\bsc{Deru} Laurent
\end{flushright}
\end{minipage}
\vfill
\includegraphics[height=26mm]{images/page/UCL.jpg}
\hspace{2cm}
\includegraphics[height=15mm]{images/page/EPL.jpg}\\
\vfill

%-------------BAS DE PAGE

{\large \today} 
\end{center}
\end{titlepage}

\thispagestyle{empty}

%-------------REMERCIMENTS
\input{acknowledgement}
\thispagestyle{empty}
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

%------------ABSTRACT
\input{abstract}
\thispagestyle{empty}
\clearpage
\thispagestyle{empty}
\cleardoublepage

\pagenumbering{roman}
%-------------TABLE DES MATIERES
\tableofcontents

%-------------TABLE DES FIGURES
\listoffigures  % table des figures

%-------------TABLE DES TABLEAUX
\listoftables   % table des tableaux

%-------------LISTE D'ACRONYME
\printglossary[type=\acronymtype,title=Acronymes et Abreviations]
\input{acronym}

\cleardoublepage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%----------------------------------------CHAPITRES--------------------------------------
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagenumbering{arabic}
\input{intro}
\newpage
\input{contenu/base}
\newpage
\input{contenu/implem}
\newpage
\include{contenu/6l_rpl}
\newpage
\input{contenu/validation}
\newpage
\input{contenu/depl}
\newpage
\input{ccl}
\newpage	

%-------------REFERENCE
\nocite{*}
%TODO wiki, internet, ...
\bibliography{biblio}
\newpage	

%-------------ANNEXES
\pagenumbering{Roman}
\begin{appendix}
\input{annexe/devth}
\newpage
\input{annexe/header}
\newpage
\input{annexe/validation}
\newpage
\input{annexe/sourcecode}
\newpage
\end{appendix}

\end{spacing}
\end{document}



